【沙卡又贏】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXXXIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

包包都幾勁

皇馬條防線
畢包好攻得

成個波台都係山竹膠post

雲加

成班垃圾

9號波 爺爺會唔會孤單咁落樓去飲茶呢

is dead

冇睇到場波 沙卡踢成點

其實係咪成班ive仔 asso仔仲細過 amilk果啲

hard carry , 屌打我藍臭燒, 新柏勞亞

A milik 已經係衰 仲有人衰過佢

奶其實冇咩野
認真傾波嫁佢
不過 ...

係屋企煮麵食算啦

我撐你牙tvb dog

望出窗d樹斜到

星期一又有愛回家

今鋪乜撚都會死架

死左未

佢日日j 交配都未死

依到有幾多錢

佢老婆同黑人交配關佢咩事?

同你射一次精差唔多

東涌高層 就死

交配係佢地區議員

97前起既公屋撚 又然

咁大風星期一放假救災啦

抵啦，間屋咁靚

#40
A_Milik
•
剛剛
== 此用戶已被 LIHKG Auto Blocker 封鎖 ==
0
0

你之前搞咩黎

有人話呢個係上次個風

你個野壞咗

陰公

做得陰質事多

麥當勞

門市服務：八、九及十號颱風下部份分店照常運作，海洋公園、山頂及九龍公園的麥當勞餐廳暫停營業。

屌你老味世界末日feel

cls

想去支持下

叫麥麥送了

哎黎

狗黎

送到黎俾2蚊tips 佢

我地M記又然

po9珍系狗黎

做死我

爽手啲啦 唔洗做牙

人工包埋架，快啦死港蓄

你地十號風球係到休息
拖低晒gpa

Tko 海沿果d 玻璃幕牆屋宛咩環境

天晉出面

冇晒生產力

成地玻璃碎

好撚搖...

Take左野？

牙奶今朝一助攻

97前公屋 一樓

有冇圖

我果到得幾層 驚閪

仆街 依家叫我出去修樹

好彩我無愛同責任姐

去風po

村屋未驚過

真係搖 當風

屌那星，有啲驚爆窗

成間吹起

傑志訓練中心浸左

未搵膠紙封窗？

我果邊勁撚大風

x2

X3
不過棟樓冇事

冇封過，老母話村屋咁矮驚閪

開左隻窗閂唔返

天佑上水

最怕有硬野撞爆個窗

U 又上水?

d燈係度閃

修條撚咩

我都係
東九好撚大風

Yes，上水窮撚

牛屎地方

出去修樹我唸命都給埋佢

係割讓左給大陸既地方

唔洗返黎

康文署 中電個班做緊 糧x3
但我緊係唔撚做啦 我私人公司 彩你都ON9

上水冰度

坪洲𢦀鳩船主將狗綁喺船上自生自滅：佢幫我看門口

成條城門河旁邊果d全部浸晒啦

抵啦 岩岩我阿爸又係想開窗，立即屌鳩佢

仆街爆撚左公家電箱，十幾户停電

聽講青衣好多戶人都爆窗跌窗落街
唔知我果到點呢

痴鳩線

仆街到

有冇相

山竹渣ja 吹唔走你

比啲相黎睇下先知點算

奧斯爾200場：真的嗎？

【體育】奧斯爾在周六英超第200次為阿仙奴披甲，更入球領軍以2:1力克紐卡素。他賽後坦言想不到如此快就達到這個里程碑。

攻中奧斯爾（Mesut Ozil）今仗第200次為阿仙奴上陣，同時是首次作客紐卡素，在這場充滿記念性的比賽，在下半場奠定勝局，帶領兵工廠獲得3連勝。

他說：「真的嗎？已經200場？我很高興，但3分才是最重要。恭喜整支球隊，我們踢得非常好。紐卡素是一支十分進取的強隊，但我們展示出熱情，最終全取3分。」

至於中場格列沙加就憑罰球先開紀錄：「奧斯爾告訴我，我可以主理，而我們已操練了很多次，很開心能夠射入。」

「我們知道這是重要的一星期，之後連續有4場主場比賽，緊接是兩場作客，所以很高興可以在今天贏波。」這名瑞士國腳續說。

想睇相笑下

係

原來真係有報應呢樣野

最好扯埋呢隻五毛狗出去跌死

呢度D村屋撚上水未

唔係6日子屋企有咩好睇

順手影埋多毛老婆

點幫佢解決

死廢老

呢d真心人渣

個風過左之後應該要搵人打電話call黑箱車載走佢地

佢係澳洲

86′ - Reiss Nelson

tips都唔俾啊 有糧出嫁嘛佢

抵啦牛屎佬

元朗好波

杏花邨 低層樓價跌到仆街未

公屋又撚

佳聯元朗?

一年先頂一兩次，業主話個價已經好低

死去屌風眼未

元朗無乜風

每年裝修一次 保險 包唔包咸水浸屋

跌到二萬幾蚊呎

1-5樓RIP

Ryo蛇星期一會唔會忙到仆街

已經有人打比我啦 我話路位 你CALL消防啦
呢一刻 你比幾多錢我都做唔到 點撚樣call 架大吊
花場外勞工人 屋都吹走埋

光復上水了

你個邊當唔當風

仆街有棵大樹吹撚走左...

大風到仆街

好彩我屋企唔係向東
起碼d風唔係正面打落d窗

屌咩風眼

條女養康城廁所已爆

港珠澳收皮未呀

我果度東+北
食正

封鎖左消息了

點爆法

移位屬正常現象

粉碎

cls
康城真係食到應,周圍冇咩樓擋到
不過都好過杏花邨既

康城+誠仔樓，冇得輸

輸撚到仆街 誠哥d樓

前幾日5期又石屎斗壓到條友冇知覺

前四 熱獌阿爭

誠仔豪宅一樣gg
北角維港頌玻璃已爆，4萬蚊一呎

單位4萬，用一舊水塊玻璃

前日係海灣軒海明軒做野
屌你老母 低撚死啦 班撚樣串過咕喱

果度好撚靚
點串法

抵啦

班經理on撚9 十幾條友 望一個位
每個都唔撚同做法 真係痴膠花

綠日子上水報平安啦

吹走埋佢

抱住老婆D西毛應該ok

天滅五毛

吹撚左上廣州

屌! 我東南

我屌 打打下機 全屋閃左一下 部ps4開唔返......

好沒

無喇無喇

伊巴跆拳道式入波

屋邨既樹大部份收皮

我電腦都係

山竹要你換ps4 pro，天意黎

重溫一次avenger3 先

好撚熱啊屌無冷氣

啲樹葉吹晒上個露台

開門開窗咪唔熱

啲樹葉痴晒喺個窗

做乜唔開冷氣

唔係咁夠膽開

[img]
[/img]

綠日子係唔係無手上黎

綠日子係爆玻璃牙

開左冷氣先唔入水牙

老婆啲網線閪毛仲係度

同個風相反方向緊, 不了

而家比手足屌緊

抵啦，天滅五毛

啲澳門狗死哂未

幾型下

佢以為冇返黎姐

綠日子係碎哂定裂左
試下用玻璃膠睇下防唔防到水

真 我都係咁 幾通爽

po9好波

比狗屌緊

成個天台冇左

未碎仲叫你用玻璃膠頂住先
有無買家居保

影張相黎睇下

simshity

好撚煩
5毛都係阿狗手腳
一定支持6日子

我唔笑

唔影都笑到你面黃架啦

大家唔好以為關左窗就冇事，因為咁強風吹到搖黎搖去，個窗鎖會搖到鬆開，再搖就變左開窗就好易出事…
最好間中就睇睇窗有冇鎖好

你部PS4又點牙

頭先個窗自己扯開左

電視開唔到係咪正常

聽日會唔會停工停課

林鄭民望 +100

燒左？

城門河

gg

開唔到定收唔到

想落街食老麥

支持

真.畫舫

怕4

就係想你4

唔想早過爺爺4

同件廢老一齊落地獄啦

爺爺無辜牙

轉左東風，中到應一應

抵啦 今朝我果邊大風到仆街

山竹快撚d 過啦，好似想冧樓咁

落街食老麥先

收唔到
打到ps4 但係想睇下新聞點知一個台都冇

吹爛左天線姐，大把人係咁

大廈天線吹爛左

世三就係世三,識貨

Eden Hazard:

“I like to play with Olivier Giroud. We understand each other on the pitch. As a target man I think he is the best in the world. When he has the ball he can hold it and he can play one touches. We can go with him. It’s a pleasure to play with Giroud

聽日似停課 但唔會停工

聽日應該上就8號 下就3號

Gg

善後工作都有排啦
咁既風勢北角村班友都唔知點算

山竹襲港 傑志石門中心淹沒

【體育】強颱風山竹周日襲港，香港多處大受破壞，位於沙田石門的賽馬會傑志中心亦遭殃，被城門河水淹沒。

賽馬會傑志中心位於沙田城門河旁，由於風暴潮引發河水倒灌，令兩個仿真草足球場被完全淹浸。估計中心旁的辦公室，亦受到波及。

傑志發言人表示，要待颱風離開及安全環境下，才能返回中心善後及清理，暫時未知損毁情況。

圖片來源 : 互聯網

大澳班撚樣癲癲地 咁都唔撚走

證明我地國家基建連超強颱風都唔驚

依家應該後悔緊，仲有成日要捱

一早叫走唔撚走
依家又要人救

你踢返好d先出聲啦屌

好似落左order要撤離，唔係勸
黎緊直頭水位升到滅村

D棚屋一吹就冧啦，點可以唔走

垃圾廢老痴撚線

今次仲唔到我地北區威威

停工停課啦

一個夜晚點清得哂 正常真係要停

幅射升緊

平時少少嘢就收皮嘅屯公今日竟然冇事

平時炒車先出事
打風無車咪無事

山妹真係全能到仆街

個風喺台山登陸...

課應該會停，工就難d

不要再說了

中學以上唔駛跟教育局
冇得停

大學生自己走堂la

停課

唔想miss完lecture要自修

擁抱大灣區

係咪冇得宣佈停工

大學四年基本上全部自修

港豬澳,高鐵,沙中線收左皮未

沒事兒

上水翠麗花園

屌聽日tutor走唔刀

Tick 少日attendance 囉

屌我聽日lecture+tutor

希望今晚個prof良心發現直接取消佢

我諗prof自己都唔想返啦

好難講
你望下查蛇呢啲 真係有人中意教tutor嘅

今晚無咩波好睇

聽日多數都唔使上堂架喇

兩場中下遊波

好撚有heart

你估個個牙蛇都咁戇鳩咩

根據〈颱風及暴雨襲港時之各項停課及考試安排〉第一條第三款，「由教育局宣佈有關停課安排，並不適用於本大學」。

大陸子加油

自己射波

落馬洲

臭燒上身 : 病咗 不了

延禧攻略

我老豆開榴槤冰皮食 勁臭但又唔敢開窗

97後d基建

趕你老豆出街囉

岩岩成個冰皮車左落地佢眼濕濕咁執起扔左

好波

水貨狗仆街死

查子聽日放你班學生假啦

唔放佢地班學生聽日會咀咒你甩埋果3條啦

即場幫佢變和尚啦

爛grade就會咒架啦 避得一次避唔到第二次

此外，該知情人士提供前611靈糧堂會友的whatsapp 對話截圖，記述參加海灘浸禮的受浸者，必須繳交報名費2000元。前會友指「牧師話照去」，又指「唔比退錢」，因為「人地話準備好曬，用曬費用，無得退，場都租了」。顯示教會忽視颱風下，參加者的安全，「上次2012我們上山行神蹟，阻止了末日，今次他說我們有責任要祈禱求神保衛香港」

原來2012係佢地拯救左世界

BREAKING: 32 miners found dead as a landslide buried their building in the Philippines

咁快轉8號 molamola

7-10點喎
唔快啦

仲未有電 聽日點算

應該捱唔到聽朝

到時d路都未必通啦

點搞
要搵人整?

上水開始平靜了

只要地鐵唔通 應該無咁快落3號波

有無人用now e？點解佢重溫唔係埸埸有咁on9

睇嚟天日可以準時返工了

湯家驊後花園受襲 慘遭山竹蹂躪

seed

唔好呀屌

無名英雄

大家覺唔覺L12係阿仙奴根本係浪費佢既才華
場都冇得上

好感動。。

明天帶泳褲返工

本身都係拎黎踼後備嫁喇
保方係psg咪又係打後備

間教堂同邪教冇咩分別
可能啲記者刮下刮下刮埋啲神父狎玩兒童啲新聞出嚟

聽朝落去冇車既話唔撚返

樂施會咪.....

點返工牙聽日

至少每2場比佢上返十幾分鐘

蘭奴夠係啦

腳行

講橙 蘭奴仲橙

地鐵

要返工

歐霸出啦 佢地

Now: Cech>蘭奴

8號波頂唔到聽朝

點解啊屌！！！

聽日唔洗返學

結果今年一日風假都無

不想上班

屌

抵啦返工狗

8號咗了

中文大學我屌你老母

ust 好似唔洗

大陸子反大陸就有假放

無路入去啦

聽講香港而家無風但係落狗屎

bu,教大,樹大都好似唔洗

正式宣布新三大係科大浸大教大

唔想聽日返工呀

屌女啦你

上水風大雨極大

系

牛牛都浸死了

Dllm 風雨是但細一樣得唔得

普狗去到邊, 邊就度大風大雨

老細話聽日唔使番

學校宣佈聽日唔洗返
多謝段生

準備好hea成日了

搬去九龍了

Weak

由凌晨吹到而家

用左狗尿片索水，好好用，一條頂到個幾鐘

十幾廿個鐘橫風橫雨

普子咁快前列線有事

已經玩到失禁

認錯人？

我地暴聯迷

立即dllm

見到基佬雙助攻心諗咁勁

點知又係d濕鳩one toich 彈彈波

狼隊對般尼
兩隊英冠波

最緊要世三carry

睇妍希攻略吧

睇完食唔食到飯

危險夏薩特

轟

屌係咪轉咗風向 啲水係咁係窗邊滲入嚟

東南

繼教育局宣布所有學校明天(17日)停課後，多間大專院校包括科大、浸大、中大、理大、教大、城大、嶺大均宣布，鑒於強颱風山竹襲港，於全港各區造成破壞，為確保學生及員工安全，宣布明天停課一天，學生及教職員均毋須回校。
hku幾時

一大 好波

咁多樹有得唔停咩

Hku 梗係返啦 一流大學嘅學生要追求知識
我地呢啲野雞U就唞日啦

屌擺係窗邊啲衫濕撚晒

已經吹左返中國

核電廠無事牙 放心了

Joe hart

其實 卡數唔係真係咁廢 佢輸俾阿車鏝熱 都係輸1:2

般尼仲未失

屌 牙joe勁到

後衛都救左幾次

聽日唔返唔得啦屌 本身有lab一遲咗又會撞其他lab

賓賓勁
差唔多完全買唔到人

頭五場 有四場係對阿車鏝熱 有一場hayden 條傻仔拎紅

仆街 食中哂

真係唔想睇狼隊掂
支資 + "adviser" 文迪斯兩大毒瘤

本身晏就冇事
食個飯聽到滴滴聲 成個窗台都係水

車仔曼城對住佢哋都贏到 --66 咁

好似target三年內拎歐聯資格 痴撚線

可能遲啲請埋摩連奴
支資 + 文迪斯 + 摩連奴

易名
Wolverhampton wanderers ==> lang2 dui4

Thank You So Much To @Arsenal & Especially Manager @UnaiEmery_ For Sending Us This Letter. It Absolutely Made My Day. Thank You @hollycullen18 For This, I Love It #CullenWedding #Arsenal #COYG

Unai Emery
‏
Verified account

@UnaiEmery_
2h2 hours ago
More Unai Emery Retweeted Liam Cullen
You are welcome. I hope you had a very good day and wish you a very good honeymoon and future. Stronger together, we are the @Arsenal !

愛 daddy

你都可以易名
Santi_Cazorla --> 桑蒂·卡索拉

列叔杯賽見啦，比比鳥打晒咩

今晚有我禾 vs 牛奶

棄將

牛奶好似傷左

禾仔不戰而勝

唔係禾仔有傷咩

屌
原來兩件都係垃圾

walcott都傷

Why Theo Walcott's return is good for Everton but terrible news for West Ham and Pellegrini

The 29-year-old has so far won 11 of his 14 games against the Hammers in his career, while he has registered six goals and four assists in those games.

唔知踢唔踢到正選

兩大玻璃

好似肋骨傷左出唔到

柏帥應該今場開唔到齋就仆街啦

Not just that but there was uncertainty as to how long Wilshere would be absent after having felt discomfort in his ankle during training – and ankle injuries are always a concern for the 26-year-old given his chronic injury record. “It could be one week, it could be three months,” said one exasperated senior source at the club, with an assessment due on Tuesday.

Wilshere 又唔知傷幾耐

如果愛華頓又冇我禾又冇 76son 都贏唔到就死啦

76son係?
Sigurdsson?

richarlison

Raul Jimenez又係冇射術既前鋒

【風暴消息】港大宣佈明日放假一天

香港大學校方在晚上9時24分於社交媒體通知同學，考慮到颱風過後可能出現的交通混亂，明日（即9月17日）無論是否仍有熱帶氣旋警告，港大同學均毋須回校。

除香港大學外，香港中文大學、香港科技大學、香港理工大學、香港浸會大學、香港城市大學、香港教育大學及香港公開大學皆一早公佈相類似安排。

一大都屈服了

入波

十分鐘都冇

幾時到政府宣佈停工呀屌你個閪

好燈

Tko 全線地浸

咩係地浸

水浸牙

地震+水浸
咪地浸囉

點解唔係水震？

地水+震浸

本身平時都係地浸

聽日終於可以過普狗種廢老退休式生活一日

有人唔做做狗

宣佈停工未呀林鄭我屌你個閪呀

老細：聽日準備返工呀。遲一秒都屌你老母

牙朗入波了

Come 上水飲茶？

講真，聽日點返工啊屌
地鐵又話搞唔掂，巴士仲衰，d樹一地都係，實塞到2046
真係游水返工

地鐵得牙😅

東鐵 同 大西北輕鐵好似gg

搭的士囉

搵架的士上都唔知搵幾耐
我就醒喇 岩岩出左門口行返公司 行到聽朝應該差唔多到

上天俾兩隻腳你就係要你行路番工

聽日咪又係要返工

岩岩落左樓下一望 大部份既樹全部訓低

ryo蛇發發了

聽日準時返工牙

萬幾蚊做一單

幾撚時死啊屌佢老母
上左任乜撚都做唔到

要入股了

每棵樹計 2千一棵 價高者得
唔比錢我地就唔黎修

跟無搵食
劈多幾棵就一個月糧了

*你

五十幾年先一次 驚你會窮

真 一日斬五棵已經皮幾野

阻住條路 消防先會清 其他全部要搵私人公司
平時班撚樣物管 好撚串 唔撚比錢就全部唔撚去

Ryo蛇手持電鋸就有西屌嘅日子到了

屌西 無用 我要錢

死鹹蟲唔嫩唔食

佢老婆唔俾屌

天文台會視乎本港風力情況考慮是否需要在星期一早上六時前改發三號強風信號。市民請在早上留意最新天氣消息。

即係叫你班仆街聽日起身番工Lo

岩

天 文 台 會 視 乎 本 港 風 力 情 況 考 慮 是 否 需 要 在 星 期 一 早 上 六 時 前 改 發 三 號 強 風 信 號 。 市 民 請 在 早 上 留 意 最 新 天 氣 消 息 。

牛奶又入左廠

食得太多煙牙

狼隊30射cls

Lucas Perez 都係踢唔到正選

又膝傷

Cls

Dllm 我船都無閪得搭點返

游水啦

我禾d傳中仲係咁屎

我子整左個札bin頭

依家出發差唔多

屌聽日點撚返工啊

我驚行行下給樹枝扑濕頭

準備好聽日返工了
林鄭我屌你個閪呀

我子個頭 做乜

準備同老細講住山卡喇返唔到

其實幾型

無左粒野會好啲

反而就咁雷鬼有d柒喎 札做bin仔幾好

快d死 我都無工開

Ryo蛇做邊行？

樹

今個月太空館套戲 有講下樹

雖然好黑心，但死多d對行業發展有幫助

呢個係忍者

?

愛記幾勁好似 下星期又輸了

講國家公園

蘇馬咁樣包越位

個轉邊

對阿狗就會回春

搵唔到

禾仔冇改變過

仍然推個波落對手度

李察列臣岀得屌

支持Theo定法比安

比比鳥又被玩弄

法比神救

月頭先睇完

迪治尼啲出波靚到

迪路飛奥仲喺唔喺愛記呢

疤

黎緊幾星期都係主場
然面好高

次撚次對阿狗先復岀

賣左去尾福特

爆佢

Theo個頭搞咩

之前邊個話買愛記件基耶
好撚廢喎

耶莫蘭高

公就你贏 字就我輸牙?

好似早排先有人開po話佢廢

無左件垃圾牛就撚

敗走多仔

洛一腳

同coq一樣 本身掃蕩型 要佢踼b2b 即刻變廢

迷牛去哂拜山了

掃波不知幾勁牙個黑鳩

烏克蘭人係咪天生唔啱踢英超，舊有舒夫真高水貨，依家耶莫蘭高一樣廢到仆街

耶莫蘭高證明身價

真係廢到仆街
又用100k 養文員

今場入兩粒

神燈

愛記 上年都大炒佢地啦 垃圾

自己一個去睇下先 死毒撚

水飯嘅滋味

6點前3號

踩鳩我禾

哇

食屎

終於細雨左

westham無左牛奶就贏波

大家早d 訓聽日返工

本身FPL諗住賣走阿奴狗
好彩冇賣

愛記條後防廢到

齋睇人腳都覺得廢
高文又傷?

入左兩件疤狗 都唔知傷幾耐

出隻波牛打頂都唔出主席

太廢 唔出

3件 得隻閘有得出

禾子個出波

我子廢到

主席唔肯熱身

now 話要叫主席熱身 佢唔熱坐係到

佩雷斯唔肯熱身

真係怪錯爺爺

有得出都唔出

主席擰晒頭咁

清泉 不屑錦上添花

on9

等比人雪啦

要沖涼 不了

可能熱身賽個陣
佢都唔肯熱身
賣走埋

職業態度差

抵啦

呢啲位 易食

一班前阿9黎講禾子真係算係咁
職業態度佢最好 能力上未必係最好但而加際遇反而最好

耶莫蘭高又高又好鈍咁

陸文 香港人黎

乜有得咁架咩 真係第一次見

大把

安達神幾勁下

愛記啲傳中波好撚癲

FPL唔想cap Salah了
one season wonder

之前一早講咗佢one season wonder

幾時

好耐啦
仲好似比禾清jer咗一兩句
我覺得佢今季點都過唔到20+10

記仇

咁叫記仇
我記得你成日jer我添啦

呢到個個都jer u 架啦

真

擇咗你名 今日又jer我

屌你又燈

估唔到香港既燒味飯都有鬼佬影黎放上網,仲有5.5M觀看次數

三號風了

特色黎架

上水人生產力

返工了

佢老母閪

星期一林鄭我屌你個閪呀

屎眼闊過西隧

要起身返工

準備游出長洲

成堆人係到等車
都唔知做乜鳩要咁撚辛苦

好撚慘 如果屋企都未清理好真係urgent leave算

我屌你老母啊林鄭！！！
你全家俾狗屌啊！！！

屌你老母又風又雨條路又多垃圾雜物
點撚樣返工呀林鄭我屌你個閪呀

死全家啦屌你林奠，仲廢撚過澳門撚

仆街紅綠燈都壞鳩曬撞死人邊個賠呀
林鄭我屌你個閪呀

我d人係上水根本出唔到黎 返乜撚野工?

見到仲有傻閪屌人r 假就好笑，根本就未搞得掂個交通，r你老母個閪咩r

等左30分鐘都仲未上到月台

天佑粉嶺

我放棄 7點出門都遲鳩硬到

我入上水番工

巴士都話行唔到
但要人出去番工
搞撚笑

見到舊區d鐵皮係咁搖就跌就吹走咁
我好撚驚呀林鄭我屌你個閪呀

我邊到都去唔到

林鄭最撚醒，屌
呢d時間永遠潛撚到地核
屌佢老母

上水撚

行路返工

訓緊覺牙

遲佢老母到算

長眠啦屌，見到佢fb篇文就嬲

決定唔撚出門口

原來之前杯賽班u21炒高雲地利3:0
利申：唔知對手係出full team定幼幼

的士 加50~100 仲要同人夾地方

東鐵擺到明收左皮...

係屋企R荔枝

小日本大阪學下我地香港喇
視超強颱風無物

主席拒絕上場

老闆叫我入南丫島

佢係咪比雲加搞到痴左線

扮哂死狗 我話坐的士要同人夾50~100 即刻叫我等下車先

運輸署總運輸主任梁佩賢表示，現時大部分路面情況及公共運輸服務未能回復正常，呼籲市民預留足夠時間出門，駕駛者保持忍讓和小心駕駛，並留意最新交通消息。

屌你老母，睇到呢句就著撚左

無車搭呀？早d出門行路返工囉

又要人番工
又慳果小小錢

我唔係一個地方 十幾個盤
真係會窮

咪又係claim番你老闆

成千銀佢撚會比咩 仲要 無單

賤種老闆
要人做野又唔撚捨得果一千幾百

九龍灣現場

冇巴士，搞到要行去地鐵，轉西鐵
佢老板

真係咁多老細要員工返工

可以唔返，入form申請AL

可以home office,不過出咗門

連交通燈都無埋

屌你老尾，public transport得MTR, 咁都叫人返工

揸車果D就塞撚到ON99, 正苦淨係識呼籲，呼你老母咩

扣返日大假咪唔洗你返囉

佢每日都大假緊

d車亂鳩咁黎
今朝返工有個仆街的士佬比曬油係咁衝無望過人
林鄭我屌你個閪呀

岩岩出黎要慢駛 坐撚左個幾鐘

今次我地澳門唔洗返工
又贏香港

成班高官有警車開路，緊係唔會有意外，有冇諗過平時香港人係點揸車

全香港700百萬人呼籲林鄭即刻落台啊屌佢個系

應該聽日都係仆街

個經理壓鳩我 叫我幫佢搞

唔好忘記林鄭八達通都唔識用n年無搭過地鐵巴士

你唔係收幾千蚊一樖樹咩？

Yes, 常秘都有公務車坐啦...邊洗用八達通

快啦

得一個 閪盤 咪唔理佢

叫佢D樹訓下覺先啦,企左咁耐都累

人地係求我做 唔係要求我做 咁撚串 咪唔柒做

平時無幾句黑口黑面,有事求人開口仲串77,叫佢訓下覺先啦

就咪撚幫佢做

大陸好多地方今日停工停課

個fd住上水排車排到燥 佢老細要佢請半日al慢慢返工
好老細

乜撚野工黎

劈佢老母炮啦

Al都有半日請

係屋企 打多陣機先

等船入南丫島

唔好食咁飽

她表示昨日有過萬人員無休假，如紀律部隊和民安隊等協助應變工作。對守崗位的公職人員表示感謝，相信廣大市民會有相同感覺。林鄭月娥表示會馬上進入善後工作，希望令城市盡快回復正常，對於今日交通混亂，林鄭月娥指早已知道會有這個情況出現，所以昨日下午時已宣佈所有學校停課，而公務員內部亦發通告，如因交通工具問題，只需致電上司就可，因今次情況特殊，呼籲僱主以體諒態度安排僱員上班。

笑撚死 上到船 之後就收工

11點3船
快手搞埋d野出黎收工算

你老母

自私撚跌左落海又要人黎救你

有生之年仲見唔見到平日朝早掛八號波

老闆on99咁鎖d架生係碼頭
依家驚到賴屎

唔好返啦

又力場又大交合 我記得小學果陣成日放假

做兩三個鐘收工啦

公務員內部發通告
星期日邊個睇到呀林鄭我屌你個閪呀
你個ser星期日唔撚柒開架

公司話唔使返
但我屋企停水停電

@鏟蛇

屌佢個閪啦都搵唔撚到張memo
見出撚曬事先鳩up兩句諗住降溫
林鄭我屌你個閪呀

你唔夠內部

鏟蛇：套指引係前任XXX時代留低，唔關林太事

奧斯爾：搵我同柏金比？不了

【體育】不少人都將奧斯爾與阿仙奴名宿柏金比較，然而「大眼仔」認為自己風格獨特，不希望活於另一位球員的影子之下。

在阿仙奴經歷不少風風雨雨的奧斯爾（Mesut Özil）早前接受阿仙奴官方球會傳媒的訪問，先是談及自己的足球風格：「我5年前來到時球迷已經非常支持我，所以我決定要以自己喜歡的個人踢球風格回饋他們。我擅於控制比賽，助攻隊友並協助球隊。在我的位置有很多選擇，可以向隊友要求傳球，或自己交出傳送，甚至攻門。」

正因為風格儼然一位中場指揮官，球迷們總喜歡將奧斯爾與名宿柏金比較。但奧斯爾認為這種比較不太適當：「多年來人們都將我與柏金相提並論。當然我對此自豪，他是阿仙奴的傳奇，是一位偉大球員。但我不想與任何人比較，我自小已經有自己一套風格。我是奧斯爾，我的故事仍未完結。」字裡行間表現出奧斯爾想親手摘下阿仙奴傳奇球員之名，證明自己的獨一無二。

外部狗

inner party vs outer party

有人拎佢同柏金比都要還神啦

我都睇唔撚到, 真係多撚謝

早晨 天氣如何

630都住南區

射咗一球 下晝兩球諗緊射唔射

今日出黎先有返network

去到深圳灣過唔到關
返屋企

擺到今朝出事先9UP話有內部通告

林鄭

d行外人就眼紅
其實要返

今日返工既人已流下第一滴血！

林鄭：社署會有適切既援助

入手左 yoho Napoli ?

超強颱風山竹襲港，部分公共交通仍未恢復，被問到本港為何不宣布停工，行政長官林鄭月娥回應表示，由僱主、僱員大家以互諒互讓和體恤方法處理，更適合現時香港的情況，因為很多僱員要上班，為其他市民提供服務，例如有國際性會議要進行，有訪客要到港參加。

香港勞工權益問題仲衰撚過澳門同深圳

行出西鐵站,路路暢通
無左新東班垃圾,西鐵地鐵都無乜人,一兩班車就上到

佢東九龍

張相係香港仔

我仲記得有次訂case, 有兩位阿post手足係住南區樓上樓下

我🙋

住南區
Winner

人地顧主自動波姐 香港班黑心老闆同政府

有班撚樣仲好意思琴晚屌人話R假，事實今朝證明係好撚大鑊

覺唔覺話聽日要放假啲人好垃圾

自己睇開POST USERID

本來就應該停工 政府好大喜工唔跟其他地方

群小d班傻鳩小圈子啦

唔停一日最少都要停半日
比d時間公共交通去預備
點知林鄭條柒碌話如常工作

琴日咁多間屋受損第二日就要放低間屋返工

請假囉,勞工條停俾足7日AL你地架

我屋企東南食正哂

垃圾西波 西天氣 西工

有冇爆窗

無! 力保不失

見到公園d樹大部都冧左好心酸

Btw今日所有同事準時返工

原來你係630

波台有你d垃圾都唔緊要喇
咪衝出黎柒喇

我間屋東南，尋日班frd會feel到棟樓搖

不如你出去做假膠算啦，唔好入黎映衰哂啦
好撚好玩咩？同入風post搞事班傻閪有分別咩？

跟住佢又會話：上個網都咁認真

又屈

唔使比錢既五毛
不過佢水平都低到人地唔會比錢

答唔答到有咩分別？
之前成日標榜自己唔係15歲聯盟，話自己同域總班傻閪有唔同
係啊，個唔同位咪域總都冇你咁撚戇鳩囉

聽日都未必搞得掂 起碼要一個禮拜先回復正常

域總依家跟癡線佬孝哥搵食了

佢明你講咩就唔會同出面班撚樣一樣啦

聽日想走堂了

真
係牙犬po群多啲人生然家
好過群公海班傻鳩loser啦
成班傻鳩刷存在感
物以類聚 人以群分呢個道理都唔明咩
你群咩人代表你係咩人
拿子自己諗下啦

屌得好
平時你食肥妹我都笑鳩你
今次撐你

所以話等清幾時都係咁高質, 一早講過「大家都係阿迷, 但有高低之分」

邊撚個黎

等清頭號fans

不要再說了
我條女話要減肥

冇老泥撈飯了

波台癡線佬牙, 個孝哥係蘋果體記黎

上次佢地上廣州睇波條片出鏡最多果個

咁快做左你條女

是咪掉轉牙
孝哥跟域總搵食牙

啲肥婆減左肥會有紋

查博果然係查博, 睇得通透

後生肥妹減既話冇野既

是咪鏟蛇接受訪問牙

物以類聚，垃圾係識返垃圾

諗起查博差d做左鏟蛇同事

禾刀想 但唔系我

屌佢老母

This kiss 食開 cat girl 身型
減唔減都有紋架啦

如果accept offer今日就要番工了

呢個世界公平咩

古天樂：考慮員工安全不用回公司 杜汶澤：今日公司所有人唔準返工！返工即炒！

古仔

杜汶澤都放假 但得一段仔

又loop

驚無車返大埔

我ex住大埔，尋日冇乜大問題下話

又 loop

仆街! 今朝等左9個字都上唔到大埔墟火車站

咁你都係搭的士，唔好累人

咁算啦，佢應該會搭的屎，個人冇事就得

有冇手足仲返緊工呀

請 C 機算啦

返屋企啦

禾刀返緊

坐到夠5點收工

點解今日唔射波？

話射就射咩

屌你老母 差d 三樓跌落街

搞咩?

比幾舊去睇醫生啦

有冇人玩fifa話到冇野好玩走去用副選打season
尋晚我用iwobi nketiah nelson dragomir打對面full team疤狗
好辛苦先贏到

鋸樹

無台咩

辛苦哂

小心呀ryo蛇

小心d 呀，打工姐唔洗搵命博

完勝警察

仲要加abn structure

結果淨係返咗兩個鐘

岩岩訓醒

聽日繼續停課

聽日學生又多日假

@大波妹 @鏟蛇
岩岩check 完 真係好hea, 我見佢張野寫住fit 係咪姐係ok, 我問佢佢話ok, 但心跳快左d 112
但問題係咪唔大

白痴老闆
3點幾係香港仔食完飯叫人揸車番上水
塞到岩岩都未入到
依家行大欖走又塞

打工仔唔係人

從事飲食業的何先生家住大埔，需到上水上班。但因未有東鐵及巴士，的士不載，從大埔走路一個多小時到粉嶺，打算繼續走到上水。他指，已向公司表示，會稍遲才可上班。

@乜撚

應該唔大 你考乜

聽日中大會唔會又停課 巧多野要做牙

屌好驚我想返學呀仆街

為左返工 你可以去到幾盡

唔會fail 放心

肥妹係咪無人會想屌

寫住fit仲驚咩

我識個中學同學90kg都有男朋友啦
總有人重口味既

帶支美極旁身

返到屋企

今朝係九龍塘見到d鬼仔幫手搬樹

連燈仔： 咩都唔帶 危險 拎光環

正呀

有預感ozil會打返起，而加前埸鐘意壓上，反而中埸用波空間多左，
之前係諗唔到點組織就掉個波比ozil佢自己搞掂 最後又係9猜，而加反而無話刻意成日要波，留係前面等下波，中埸反而少左塞車，前埸果啲無謂猜波少左。前晚雖然無乜態成日交失扭失，但拎親波都有啲攻勢睇下

識條男仔90+kg都有好多女

搬樹不了

冇影響 入硬

入正苦= life winner

SW真係玩燃晒

can follow u find eat ma

gun

坐MTR啦
逼到仆街

元朗

堅，兜一圈快過搭小巴呀

今日做得一個鐘野

行返去仲快

倒立行過去仲快

60 雞分分鐘的士都唔洗

要牙 今日的士加價

上水去元朗差唔多1舊

擔心藍斯呢條粉腸多D, 而家年資最耐係佢
條粉腸成日乜Q都攬哂黎做，扮大佬

比你架單車佢踩喇

佢要踩小輪呀 短腳狗

新界仔

幾時有

佢清河個邊直出下路去yoho都要咩 不過都係要塞博愛，不了

寸王嬲豬

包皮笠水就有佢份

Sydney FC made contact with Arsene Wenger following the departure of Graham Arnold

我上中去yoho 要$110
塞埋博愛仲貴

火車真係好屈機 搭一個站用左個幾鐘

屌你聽日要返學
東鐵線 city poly chinu 同大家一齊迫返工了

大學生

勵志啲女

大過個頭 琴日睇到o 咀

假波

【唔洗諗喇聽日準時返學！| Classes will be resumed tomorrow 】

中大校方經過商討，決定中大明天復課，馬照跑，舞照跳！物業管理組的工作人員現正清理校園範圍，明天的校巴服務將恢復正常。本會在此呼籲各位同學放棄幻想，明日準時上課學習，並自行預計transit時間。對於校外的交通狀況及政府的行政決定，本會深感遺憾，並寄語廣大同學自求多福！

The classes will be resumed tomorrow. EMO staff members are trying to clean up the area of CUHK. School bus service will also be resumed.

聽日走堂算，戇鳩鳩

聽日星期2你係唔係都走啦

📍 Away game up north
🗓 September 17, 2016
🥅 30 yards out
🏆 @premierleague
💥 #Xhakaboom

📍 Away game up north
🗓 September 15, 2018
🥅 30 yards out
🏆 @premierleague
💥 #Xhakaboom

1️⃣0️⃣ Premier League goals
9️⃣ different goalscorers
9️⃣ points on the board

決定聽日走個靚堂

聽日有test 想走都唔得

係屋企打2k算數

9月咁快有test

要背生字><

打埋意大利份文啦

要默書

10後

終於收工
五日搵接近十皮

準備睇達哥台慶

幫公司搵

所以mk仔叫你開公司

好撚爽 大種乞丐都要求我

射波自己接JOB得唔得

無車無人 接唔到 仲要工具

生產力

要咩工具

升降台之類？

鋸 鋸 鋸
垃圾留係條街 幾撚爽 平時執垃圾執到傻

快d dup份proposal比mk同6c jai la

塌哂 用鋸就得
依家發緊國難財 私人地方 消防唔去
間間公司都fatfat 最fat應該係夾車

整得黎都完左啦

開台了

有車無工具無人

入股ryo 蛇公司ok?

真·辛苦錢

借定財仔

依家咁多極端天氣，實有下次

認真要幾多錢先可以自己搞？

普狗、mk、6c, 阿post 3大財主都有興趣投資ryo蛇

og做代言人

辛苦錢黎...

俾黎鷹笑死

你辛苦咋嘛，我坐係屋企收錢

你諗多左

普狗仲賤撚過狗

miss左

吊牙，想投資咋喎

91分帳

呢舖普狗想自認做狗果個

公司鋪位
倉
車位
買車
買架爭

夾$100

1. 普狗 $100